社交媒體分享文化

唔知大家發唔發現係社交媒體見到人地分享既野，往往都係一d好表面既野，好似去咗邊食咗咩咁。

暫且先唔討論呢一類野其實值唔值得分享。

分享文化已經好明顯咁影響左我地既現實生活，出現左所謂既相機食先同埋任何大小場合都要影張相先既情況。

更甚者仲聽過有人會突登為咗分享而去做一啲事同影一啲相。有陣時真係會諗究竟係我地控制科技定係科技控制我地。

真心對呢一種分享文化感到痛心。